出年IVE MARKETING HD畢業...唔想做返MARKETING仲有咩工揀....

唔想做MARKETING做到三十歲先四、五萬人工咁少...

你全職賣波料算啦

你肯定有4-5萬？

典解仲有人

M記經理, U記Sales

唔想做咪去讀埋個THEI或者博走到後門入U再讀囉